# POO_Geometricas_Idioma_BSUP_SOL

Este programa esta en parte POO 
Fue creado por Reghis Villarroel Roca es simplemente un propuesta de solucion a las miles
posibles de formas de pensar en la solucion a un plateamiento es como se me vino a la mente 
primero...

Bs As 17 de Mayo 2022